熱到出汗喇！講下自己用緊咩止汗防臭方法

一齊交流吓唔好臭到人

唔出街

全日開冷氣

留名

做手術整死d汗腺

游水

見到想買 但唔知邊到有得買